парсит номера телефонов с автио. на авито номера телефонов выводятся в виде картинки. парсер распознаёт текст с картинки. результат выводится в консоль. предполагается, что ссылки уже получены поэтому они прописаны хардкодом.

парсер отрабатывает долго, вероятно потому что авито как-то защищается от подобных запросов. следующая версия парсера будет асинхронной, это позволит увеличить производительность